新城市廣場女子膠袋笠頭亡

沙田新城市廣場3期紅棉閣，下午2時左右，一名男子報警求助，指母親以膠袋笠頭自殺。救護員到場經檢驗，證實女事主已告身亡；警方正在現場調查。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

有可疑

謀殺?

住新城市都自殺

個仔好有可疑

18288

笠頭好辛苦
咁都頂到

膠袋都自殺到 比人殺咋掛 個仔又唔去救

諗到都會不其然掙扎 點可以由佢抖唔到氣

自殺正垃圾，下世做牛做狗

愈來愈多中產頂唔順自殺

呢排日日都至少一單咁濟

rip

有可疑除非佢諗到方法自扎手腳 否則我覺得就算幾大決心都無可能用呢個方法自殺成功

呢排？

起碼廷續左三四年都黎

有絕症掛